keyboard問題

各位巴打
M-Audio嘅Oxygen 49好唔好用？